個市明顯跌唔落。買咩好？

個個估今日跌1000點。點2知跌600點都唔夠。咁大利好消息，睇嚟個市好硬。
要諗下買咩好

大陸資金回一回姐

廢up
諗完咪又係唔入貨

想買先黎諗就仆街啦。

我估今日落到會4位數，點知冇

無啦 內銀後日又開始公佈業績

內銀公佈完應該大升。業績咁好。
聽日買都買得切